召集所有西面絲打

你地需唔需要男朋友
已經幻想到你地西面睇呢個post

J死我

躝開

走開啦

企開啲啦

死毒撚

越趕越想痴

企開啲西

咪行咁埋 d毒撚味傳曬我啦

我會改

西面巴打表示死撚開啦

我個樣西到我媽都叫我唔好成日黑口黑面

有意思咩？
離開我十尺範圍 比我再見到你 我西你面㗎

你做咩嬲啊

係咪激將法

我有仔啦，死開啦

Username好熟 絲打好似係靚女

關你咩事

西面得罪你？

直頭大罪 搞到我個心囉囉攣

毒撚真係多ff

想知你係咪特登黑我

我願意中計

都唔輪到你

點解

又電我

彈開啦毒撚

死毒撚用啲咁老土嘅招

真 你之前係咪成日貼圖

撚有，on9

由細西到大
同我唔熟嘅成日都覺得我成日唔開心
又話我惡
冇咩人咁接近

賤人

想識西面絲打
加TG

成日皺眉頭？

媾唔到西面女，係我畢生嘅遺憾。

我有一個好愛我嘅男朋友

又唔係
不過唔笑
個樣好似嬲咁

咁同真嬲嗰陣有冇分別

做乜撚野呀你

我都唔知自己個樣真嬲係點
自己都算係冷靜嘅人嚟
都應該好難睇得出我嬲

係咪叫下春都唔得先

係d毒撚叫春好撚煩

我都係好少嬲到出面
可唔可以睥住我

呢幾日荷爾蒙發作